有冇精神科醫生推薦?

要睇專科 有冇醫生推薦 咩地區都得

卧糟，我是sb, 兄弟arrrrrrrr 不要

＝＝?????

我有精神分裂症 schizophrenia

宋永權醫生 中環 介紹俾幾個巴絲了
第一次二千幾蚊
覆診1000
有咩問題或預約可打電話問姑娘

精神分裂有冇得醫？我又病發了

你而家係邊個self

我是王剛

youtube 搵幾錢

所有精神病都睇

當然有啦 藥有好多種 一定有種啱自己
放心好轉

李心兒醫生 好似都係中環嗰度
幾好人幾靚女

幾錢到

無間道上腦